我今日係街...

跌左個橙 比阿婆執左

哦

你真係痴線

你都睇到呢